想借幾萬蚊一兩個月後就還，信用卡借定銀行貸款最抵?

望左一陣好似係信用卡透支最抵? 因為我兩個月內就還到，提早還款係咪會罰息？